個個都屌難食黃店 有好食嘅介紹吓?

見隔離又喺度屌啲黃店數銀紙
不如去搵啲真係抵佢地數銀紙嘅老細
難食嘅好多都出晒名 eg 渣家軍 龍門
但想知有無啲唔係好出名但食過好食嘅黃店
到時唔洗排隊都食到好嘢

拋磚引玉!
上次食過間觀塘嘅the stadium
環境幾闊落又唔多人 啲嘢都幾好食
同行有素食嘅人 都唔會話無嘢揀
算係選擇幾多 可惜無打開卡無相
灣仔又有間burger home (sorry又係無圖
個burger熱辣辣又juicy
抵屌過隔離5guys好多
60幾蚊又晒成個set 爽到

杜文澤介紹個d

燒山囉

好食果D日日排晒長龍, 唔想再多D人等

stadium好撚爆場
長期夜晚都full

美心，蟲泰都食

銅鑼灣為食龍

oh my dog

葵芳山下見

本身block咗你 咩意思? 死5毛
建議你少講無謂說話

哩啲一定好多人食啦

活一鮮

真係所以想搵啲世外桃源

真心唔知可能我嗰日太早去
6點就食

都幾好食 晏就個價嚟講都算抵食

識貨,以區內價錢叫貴
但食物質素嚟講一定物超所值
之前禁堂食做特價成日食

冇得坐

與有榮焉

不嬲都多人食

上次一至五晏就都要排半個鐘

超正

係有時舊壽司飯唔知點解好黏，其他野都好好

@bulldoghotdog

網購算唔算向hmarket 到買左零食同啤酒好正好似話岀面冇

新蒲崗重光便當，誠意推薦鹽燒三文魚同牛小排便當

豪隍
夜晚冇咩人

成日經過都無機會試!
蘋果好似都有訪問過 係用靚料整啲腸
搵日試吓

有無推介

東歐餐廳！！
我覺得佢搬左鋪之後仲好食左！

Baba's station

上環海膽屋 長龍食府

重光好高質
日本野仲有觀塘嘅職人食事魚生幾新鮮又厚
去開觀塘唔爭在食埋蕭生間時代啦，新出咗個牛肉同臭臭鍋，啲配料又抵食，一碟先十幾廿蚊，上次兩個男人去一人食一百蚊多啲飽到仆街
唔食日本野嘅話長沙灣有間元州牛肉麵
超足料，牛肉又大舊又冧，麵又有咬口，仲要唔貴一碗先60-70，同類野食嚟講係cp值極高
牛肉麵附近又有間甜記餃子蕃茄魚湯底好飲餃子又大隻餡又新鮮又多款
講住呢四間先

買咗佢個dragon water同金子咖啡同埋啲台灣零食個氣酒好好飲好似泰國嗰啲梳打好似係香港本地製造
啲台灣零食勁重花生味 個咖啡老細話又係本地嘢嚟好似後面團隊都係失業人士同埋小朋友
絕對係要懲罰下佢啦！

荃灣corner kitchen ，幾間拉面，5B corner，齊栢林熱狗，大良鴻輝記，全部都好食

食過佢介紹嘅餐廳
真係好難食

jacomax好撚好食喎
其他都太full無機會食到

呢間每次去都排長龍，未食到
可能得呢間係好食

富記麵家 佢啲黑白墨丸正

新蒲崗撚表示仲有地道館 友利坊 紅米 合利 小春日和 日日都唔知食咩好

荃灣baba's station
天水圍樂湖刀削麵

灣仔burger有間叫mad burger都好正 但係成間鋪得4個位

ATUM
番茄師兄
蘇媽

老蕭打手

慶祝生日想坐得舒服d有冇推介？貴d都ok
暫時杜汶澤yellow openrice個list都試左

嘉寶漢堡

觀塘cool cousin

無 樓上全部都打手黎 黃店出名難食

蕃茄ching同蘇媽次次去都排晒隊
所以會去咗食泰基隆

咁你有無藍店介紹呀?
咪又係得美心 咪又係食屎
收嗲啦死藍絲

醍醐

蘇媽好難食

東歐餐廳

Wingman
天天燒鵝
亞玉就正常啦

呢間正呀

Coffee Art
Favilla Cafe 都好食

逸東軒 計唔計😂

合利好食呀！
係以前嘅香港味道

貓之眼

時代冰室

involtini
人人和平小飯店
Seoulmate Cafe
Black Coffee

大角咀“那個”，個人認為係全港最好食台灣野

好心你縮返入你啊媽個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪度啦

你出撚哂名架啦 五毛狗

蘇媽好好食喎
Ching食開咩

Top blade，慢煮工業，神川日本料理，explorer fusion，蒸盧

慢煮工業好垃圾

阿木台灣麵
潮州人
火滾肥牛火鍋
八寶清湯腩
釜之魂
泰風佳味
迦南美食
Second bite
fast taste
甜記餃子
熊拉麵
1963木十豆寸
船皇
魚鈁
Lockeroom dining
明記黑山羊
Top blade steak lab
一意點心燉湯
蟲二
一本居酒屋
梅貴緣
日常小館
金沐灶串燒
小重慶
Try my bread
素年
程班長

屯門很德輝 屯門威威小食 旺角威威小食 屯門魚匠屋

多謝樓主，下次試下burger home 先

正

識食
both麵同女

逸東軒而家抵食 有折

齊柏林

老闆娘幾靚女

Bistro Bon
唔錯